[扑shot派對] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 180

好能慢==

又贏悶唔悶

Prime rose

廢中crunchtime命中率有無15%

啊奶冇撚用

用咗少少時間諗咗陣block shot中文係咩

又20球blk 又送左35個罰球

屌你老母咁究竟係咪good D

shot 字中文點打==

錯 係唔會敢射

rose 28分鐘28分
好尾

學友開post 又準備4連敗

蓋帽

牛b

牙禿同Rose一樣
完美，但唔完整

Rose對腳ok

同你一樣坐過監

活塞死唔斷氣做乜 好唔gur咩？

珍妮伴舞==

rose 好搏 係咪收到風湖想要隻有自主進攻既point guard

係咪會有4狀元陣睇

送多2分比AD

得腳

阿叔場場carry

換唔到啦

火鍋

都ok令 腋窩都白滑

The 20 blocks for the Lakers are one short of a franchise high. AD has 8, McGee 6, Howard 5 and Bradley 1.

格臭

扑志偉派對

8,6,5

正評係比語帶相關

標題唔關仆狗事

打班gleague仔都打到last minute

主場打得緊湊d 報答球迷

好靚仔

真核

其實係咪nba數據出錯
奶 大三元 正負值 +23 比同隊第二高嘅都係得+9
睇連登仲以為奶最廢

你睇錯，連登仔無錯

今個星期六日都有得睇猢人輸波

同steve blake餅印咁

咪撚亂講

on9仔

唱歌幾難聽下

奶個種廢
連數據都反映唔到出黎

弱智?

Rose ma對波好似細左

多頭髮過我

毛量同我屎眼差唔多

你話係就係
影嚟睇下

我唔想睇
你地tg互send啦

把聲好難聽

又柒又廢

你唔識就收聲啦

好波！

幾型,係咪收到風古狗要比人trade所以準備行埋偶像路線

如果有頭髮
五官吊打hayward

想問一問邊個係奶

Ok 已經知 疏

吊打左

禁錯制

原來古狗拎左4分咁撚多

防守嘅貢獻數據反映唔到

睇live扯左

但然波牙

真 羅狗拎52分咪又係輸波

Lo b 下年max
但豬波
古狗老底（2冠）

Lo b垃圾黎係弱隊度刷數據

其實賣廢古依個選擇係好撚ON9
廢古年薪幾百萬炸
係都用到合約年先賣啦
如果要走一定係靈堂射手
不過靈堂射手如果3分可以KEEP得番就好好J
防守佢真係落足力

KEEP住呢個陣CHAMP到

我講野通常中一半

依加湖人最最最撚勁就係內線
同埋湖人好多球員都可以同內線做到配合
其實依加應該推魔獸做第3得分點
可以每場餵到佢15分以上
麥迪要拎10分都唔難

咁已經中左

我信佢low post 攞分仲勁過AD

麥迪33秒就攞到13分

咩料

唔洗打LOW
只係餵下佢食餅就OK
打LOW太浪費體力
同埋已經證明左
佢肯食餅真係勁撚到痴線
正面拎波拍一下就上或者入樽 根本無人能敵
相反打LOW就冇咁高既效率
廢老其實一早就要夾頂級內線
而唔係要射手
你睇得出廢老打1皇4射陣
不如打單擋無咁浪費體力又有效率
哈登一早已經咁樣打
你隻底補位哈登 佢就傳比底入樽
你唔夾佢就上籃

又麥迪又火花
湖人總冠軍！

睇番highlights ，猴d block 尾撚到。
發覺老大對住全盛猴，都可以撚狗咁撚佢，老大都真係撚痴線。

09 finals 有球highlight雙拉杆fade away

再早幾年仲係8號果時有球飛住騎上去rookie猴顏佢樽

羅狗questionable

咁Kobe 無敵係正常既

why not both?小朋友先要選擇

猴參加入樽賽

又射波

Kerr話佢有練波

學友仲唔瞓

睇波

Draymond Green and D'Angelo Russell are listed as OUT tonight for the Warriors in Sacramento

Sacramento is among the teams that has tried to engage the Lakers in Kyle Kuzma trade talks, league sources say. The Kings know they would have to include sharpshooter (and soon-to-be restricted free agent) Bogdan Bogdanovic, for starters, in a Kuzma deal

對Kings佢地唔出都夠打

同上年既廢佬一樣

勇狗想tank就真
上個月牙羅復出即刻整個連勝嚇到kerr叫佢唔好打

禾狗又做弱智trade

Bogdan Bogdanovic好屈wor

報因
諗起古狗去細城

禾狗報恩？

kuzma <> bogdan

咁你要計番依家d人比猴更加soft

應該唔會得4分掛

第四節有人clutch
唔洗睇條傻鳩

迷古小隊退左場未？

bogdan 到期約 size 未必打到sf
換走埋kuzma 無人頂3 4號位啵 加上kuzma 有兩年平約用 ，人工唔match 仲要搭野換bogdan
最好ab0 + cook 加個2026受保護首輪換
再簽Jeff green 同等之前話退休而家復出果件Pg

佢哋最少補隻holmes

bjelica我都ok

補多個太子禾

過黎掃地我ok

廢青羅狗射完波未

bogdan 肯黎點都要換...
算係頂級射手 岩哂廢老...
再簽埋jeff green 夠了

牙奶配置：頂級shooter+頂級內線

.......

隔離隊有兩個頂級小前鋒 攻守都係top.. 兩個頂級第6人
唔upgrade下playoff難打`

Ab0都換

垃圾
AC全方位屌打

3分ball
尾撚到

ab0唔夠穩定

守波落足力喎

其他人都做到

Ball 好撚屈post up , 3分屈撚到

波狗又扮勁
又上20

Kuzma 2m約仲有年半玩
淨係換煲蛋半年約都唔抵啦
煲蛋實力係強D 但係未到冠軍拼圖級 打法偏獨食 鐘意curry式quick trigger pull up 打三號位又細粒 二號又同牙卜撞到啪啪聲 仲要無防守
仲未計湖人本來已經無鋒線 仲要拎Pf換sg
係咪傻？

唔會啦,換到我比友蛇用棍屌屎眼

牙猴今年玩dunk contest
超人回歸

屌你老母真係弱智,ab0 + cook 加個2026受保護首輪點撚換呀

煲蛋先係冠軍拼圖級球員

Vc 都好似玩

咁激

無錯 仲未計人工唔match

三分3成8 總命中4成2 即係佢其他得分手段好撚低效 罰球又draw得少
場均出手12次得14分 睇佢打波都算偏獨食 加上無防守 控球同速度普通 無lou個種剷籃能力 老實講真係麻麻地

講番Chemistry
湖人本來少鋒線 換走埋Kuz 廢老ad場場48？ 佢黎到會食埋卜部份出手權 打法偏持球 即係弱化埋朗度作用 加食埋禿既上場時間

本質上比較夾占同Ad 但係問題佢只會打後備 當佢假後備經常同兩個大佬同場 後備常規陣容就不得不多d出dudley

廢波教米曹打波

攞啲tier3/4同tier1比

Ball 好撚fit wor
一步過米曹

打on9 kings 成日over use 姐

舊年成日睇kings , bogdan = 冠軍隊第2持球人LV

勁波唔扮了

B 9下9下又就20分
輕鬆到

波b攞去換ad蝕到入肉

牙ball

Ball呢排食錯藥咁aggressive

不演了

啲女柒撚到

走嗰d得心狗係真廢

一嬲心情籃球

Bonga

牙奶換ad
free agent dlo
Ball dlo b ad 猴
82-0

pelicans 12月中開始防守效率排第4

98-0

Ball jai 呢排醒神番
攻防都有番湖最fit個期咁

Svi
Zubac

波狗真打有無場均廿五分

半場fred+ball+b 40分

Zubac喺大飛ok啦

難d啦
冇pull up好傷

波b根本無得守

Ball mid range都有埋

好想要波B

Ball 狗
Btw 今場應該3雙

ball 唔扮廢了

Bjai 近排係咁傻笑.......

jm9係咁T

以為第四節 咁撚多鳩吹

勁B防守喺咪好左？

用多左力係守到
見佢頭2節進攻都係weakside等波到多
第3節開始多番單打

唔算好
睇佢defensive rating就知
防守意識都係薄弱

Bjai 個種屈法.........攻防一體

Holly B

呢場勁B輕鬆30

B勁到...

Step back mid range 順撚到

勁b 屈能到

Who

痴線

B今日 career high + ball 3雙先收貨

Ball B Ad 82-0不是夢，禾湖真係超級大傻仔

羅少

可惜現實係廢中

真

我湖真係唔賣垃圾
以後trade talk真係㩒住對家嚟食
THT ceiling WB

搵個咁既陣打人半隊正選,gentry真係傻架喎

心咪垃圾

俾d時間

同禾少一撚樣唔識變通
節節D ROSTER都知點出

一換走就輸番

波冇波到之後
冇左個momentum

心仔個hustle play

一個撞兩個

整傷埋人

茅西嚟

Ball 真係有料

Ball 依家打波好smooth

又燈

FT 廢到

控場大師

身體強化史托頓

洗咩燈 , FT 本身垃圾

牙波3

ball for 3

20 分了

勁ball b <> Lbj
廢ball b <> ad
邊個trade最賺

下張Jason Kidd

Moore咁都唔入

Wrong time turnover

B仔派膠

Bjai 做乜撚

第3節讚壞左

條友仔守波好撚有問題
反應奇慢、腳步又慢過閪
Dns

勁b for3

bi for 3

bjai自我救贖

B仔

炒

B仔大心臟

BI 準備GAMER WINNER 3 了

炒撚左

入炒都好，要受下呢d壓
希望撚屌唔好9拍20秒最後傳炸彈就得

處理呢D波成日都太遲郁 連留返FAKE一波既時間都冇

紅撚做乜9

又柒

on9紅撚一早俾bjai打啦

下.........................

b🙁

Foul 黎wor

好似中手唔中波

水鳥個教練係咪弱撚智

challenge

係 , 同禾一撚樣

Bjai自己唔爭氣，屌！
大大力鋤落去，step back little hook
Skill set 再浸下啦

係foul啦

foul啦on9

Lm睇炒罰波

黑到

On9

大大力打手

打手打到咁

罰波都唔撚比你

成場鳩吹我屌你

No foul ?
......

又黑

痴撚線

好撚勁牙
又輸一場

下, 咁都冇foul

Dllm 迫害我b ball

雙手入晒去bjai都無foul

直情打完手再推鳩埋佢出場都冇foul

Nba

英超var喇屌

不過B近幾次呢D last shot 都係入籃底, 有冇諗過其實mid range 好D ?

fucking disgrace

true mid range神器唔射mid range做咩

學仙道
想2+1 cup

Same thought
仲諗住佢會好似Kobe 打太陽個球咁樣mid range
Btw that’s a foul 同埋b冇腳震算係咁=.=

NBA REF 咁撚閪, 有幾可可以2+1 cup

不要廢老

Jazz班人走撚晒，屌

有無人有圖 打撚哂手 咁都唔吹 cls

bjai肯揹上身已經係進步黎,有番allstar既基本資格

身價打到出黎 , 係輸經驗同信心

第三節鳩吹果幾球T真係睇到笑

屌，禁熟嘅

今場輸球證屌佢老母

我湖一場大約有20個PLAY係咁

球証又唔over ride ，on撚鳩

18球係23號,兩球係9號

Bjai 臨屈個球lazy pass 都好傷

你話笑4唔笑4

波係咪驚拎唔到大合約
終於發力

隻手掌過晒佢先打落到手腕到

應該錄完mixtape
開始認真打

始終音樂先係本業

好想KOBE教下佢野

唔撚中波都唔吹CLS

北京電視機

技術同心態

走得快好世界

落地仲要俾人推埋好撚癲
細城市係咪就係咁

第一年睇細城既波
D雞係黑黑地

老爵都係細城

但主場雞都唔幫，真心唔明

因為要造星 唔係契仔既 理撚得你

cls

未屈
唔需要幫
D雞只需要consistent 已經要還神

好撚痴線

富仔勁到

波仔仲勁

阿Fred 係爵士打得幾開心喎 笑曬口，猗嘅管理真係

係湖個陣最開心

有Kendall Jenner

同何硬C結左婚

Nba公廁黎

大波妹黎

想做kobe女婿
玩母女丼

講笑haha?

湧又俾人炒

認真的
2,3,4駙馬都ok

點睇今日Bodanovic冇打

下個post welcome bogdan

Thank you Walton

welcome bogdan & ariza
thank you kuz

Thanks Kuz

Kuz 收童工價 仲要兩年約 trade佢即係今年背水一戰

Cook Daniels 換六指？

Talen Horton-Tucker (@Thortontucker) has been recalled by the @Lakers and is expected to join the team for their game tomorrow night against the Knicks.

聽朝冇古狗唔夠人用
要recall THT

tht = 短版啞狗

好似幾勁🖐🏽

手長大手

勁過啦

未賣唔知,賣左應該幾年就勁過啞狗

賣完第年已經可以帶隊返泥屠湖

其實我諗今年都應該最大機會嘅一年,LBJ等多一年應該又退化啲,但古留底我又唔覺佢可以做到AD之外嘅另一粒星.....

Kuz 做到星已係笑話 regardless of佢留唔留

Ching d 口味都幾偏

2k legend

與其有一場 無一場 不如換博丹博博算了

永遠懷念古狗

Boa

原來會有人唔迷bonga

連加特都有人反喇

呢個比喻一流

連狗=古仔

系
幾十碎仲扮係潛力新人.......
垃圾！

潛水就潛
一早話古狗見頂

rookie year d勾手真係睇到哇哇聲

進攻版病閪

系
連狗出道時，係亞洲熱身賽球3x碼遠射都睇到嘩嘩聲
但咁多年冇進步到。
古狗今年打到咁，唔收貨啦，連波都未識拍，基本用手指發力都未識，拍到彈下彈下咁

Diu la sing牙牛勁撚到
回家吧

講定先聽日quote

拎古換得唔得?

聯盟針對我湖

牙奶 <> 牛 + 細魔

nyk咁on9可能真係會deal

Bodanovic 27歲 幾當打
打法又夾到雙星

不過應該要搭條友
會搭邊件

奶

1) Cook Dudley
2) kcp

其實我開始迷卜

Fox

KCP近排打得好
應該唔會咁ON9揀佢
而且佢有交易否決權

見人講AB都大機會
但AB防守好

如果真係可以Cook / Dudley

跟住有多個位補埋D.Collison

KCP有no-trade clause 得AB0同Quinn Cook揀
Quinn Cook咁撚廢 睇黎都係古狗+AB0 <-> Bogdanovic

Walton

卜同Green係唯二3d 點會trade牙
卜鐵人屬性加狀態好 佢宜家表現Po keep得到佢份約算抵
湖人Guard其實可靠得既都係Rr9 禿 卜 green

如果trade rr9如何
但rr9 playoff又好似第二個人咁

Rr9廢的

TRADE走RR9
AD同表弟會唔開心

BREAKING: Anthony Davis turned down the Los Angeles Lakers 4 year - $146M offer!

He will be eligible for the 5 year max this summer.

撚樣

好似得禾湖簽到五年，其實冇咩分別

要對住條吹大咗嘅垃圾多5年

D’Angelo Russell practiced today, but Warriors listing him as out tomorrow vs Bucks. It’ll be his fifth straight missed game with a shoulder contusion suffered in collision with Luka Doncic.

想退返波b zion

國王應該想要古狗

跟得rich Paul都係撚屌黎

又學猴出走

唔好撚湖

屌咩又唔打

下年fa有無大魚

世界大戰一觸即發
湖撚仲有心情講波=.=

喺湖po唔講波，唔通打飛機？

咁睇得起伊朗？

Ingram

ad lan
ig in

ad唔extent max offer想opt out再opt in?

想返塘鵝

最少夠薑過賤種支那

ig咁撚想痴ring，唔通跟條病奶咩

打少左幾粒字

拋個身出黎套鳩我地勁B心過去
再回塘

Ching反b出晒面

咩痴ring牙
尊重

ad回家了 半季之後發覺ball b心 勁過占馬

死禿狗
抵撚死咁後生就甩頭髮

唔關心事

LeBron is going to see team doctors and is considered a game time decision for tonight against Knicks

死廢老

Marcus Morris Sr (sore neck) and Dennis Smith Jr (strained left oblique) are out for tonight’s game at LA Lakers.

佢地唔返工係咪都同我地一樣要寫醫生紙？

唔洗load man牙？

Avery Bradley (ankle) should be available to play.
咁快打得返

驗貨

似係
見到ig ball 咁勁去組巨頭

好型牙禿

LeBron James (illness) will play tonight against the Knicks.

未打搵定藉口先

35歲有傷都仲打。。。
盲反占班撚樣落地獄！

d 廢老又射波
驚比牛打爆

收平啲過大飛

打漏左咋小心眼

一場半場就咪撚打啦

lebron james (illness)
奶迷又有新user name用

諗起班太監d偉論

笑4

尊重啦

無人睇？

占狗又柒

牙奶廢到

有無link?

Randle

等睇傻鳩AD比校友牛撞到仆街

咁多舊湖

點解廢老咁鐘意當自己curry

我睇緊乜兩隊都好似唔想打咁
打左接近半節 6-7

Ellington Bullock Randle

LBJ

有無LINK 睇開果個死左

屌

廢撚到癲
hea撚到癲
俾錢入場蝕撚哂

好似好耐無見過牙奶件辣殺2罰入哂

Kuz 出嚟了

因為牙占射親ft都係 and 1

nbastream.tv

奶ft 4/4

KCP

古真係好廢

古啲射波選擇麻麻哋

點賣得出，唉

牛鎖幾勁

高得黎夠靈活

古係咪覺得自己係三分線空曬係人地防守失誤

想睇THT

馬個頭好似D屎

rr9型到頭帶都甩

禿

叔

求link
死咗

禿 = 🐐

Kcp防守勁到。。。。

今季同上季兩個人咁

馬真係好廢

knox=破產版bjai

其實真係勁

BREEZY

卜勁到

猴

Rr9

Rondo

賣得

猴真係好勁

GOALTENDING

屌你搞鳩我kcp

一野拍落個頭diu

殺人咩

EJECT得啦

CLS殺人咩

Wa屌你一野打落個頭度。。。。。
你唔好打籃球喇去當差喇

F2

茅撚到屌你老母ejected la diu

呢下cls... 頭帶都飛撚埋出來

F2 la diu

殺人咁

88

關咩事

好彩冇咩事

kcp躂一躂會唔會又9番

痴撚線 當波咁拍 對面條友都有得扮無辜

已為睇緊拳擊

自己主場都比人boo住走

GREEN

李sir又上頭？

一換一 下個就係呀奶

占狗而家打low post仲好過坦克車

牙牛好波

主場唔係boo 個portis 咩？

咪就係話portis抵撚死msg d fans有質素

牛技術係好咗 但好似甩唔走佢果種尻打味
開波果幾球炸板

吓

湖人主場喎清

Ching 湖人主場wor

倒到成枱粉做咩呢

湖主場喎。。巴打你睇緊邊場波？

My Seul Gi d fans有質素

Randle真係好完美

型囉 疊馬囉 英雄主義囉

大炒喇
出得THT未

太子禾真係好完美
Cup鳩太陽

係咩自隊一打

Rr9垃圾

RONDO

系

Rr9lan

Rondo唔想打咪講嚕

睇阿叔打波好似玩緊myplayer

個RJ 都幾廢下

NY個體系都唔岩佢打浪費咗佢

呀牛點解無晒d bully波

召THT返黎做乜

牙卜100%命中都無人吹奏
湖po已死

傷咗

有冇人有link
睇開好似死晒

又傷wtf?

要買league pass 了

易玩到

睇緊xyz

feel到浸倒水味

嘩...ad 退貨ok?

湖人第三節真係好撚on9

廢古點解打成咁
佢定位好奇怪
變左定點射手
但三分好差

Ad吹大左

買啦唔係點樣一路返工一路睇波

死埋

上籃比人F2打頭番左更衣室

唔識點講佢，佢一出嚟好多失誤，佢持球進攻又唔係，做定點射手又唔夠穩陣

一個字 廢

呢個好

原本仲諗住佢可以學Antawn Jamison咁打

補充：防守仲要唔係好

牙牛會唔會係唔夠廢老撞 後生咁撚多

100%ft

爭好遠啦Jim美神又射得又鏟得，成個Odom咁，古d 基本功好差。希望搭隻cook 換走佢

加埋4m人工 想換咩人

對面個個都咁茅

賤種球隊

茅撚到 f2啦

McGee 同空氣 high five

趕收工？

呢個情況真係要出Dudley

古狗笑咗

Full time 含撚
Part time 奶閪

AD

ad

Rip AD。。。。。
完
好彩冇續約

咪撚傷

WA DIU

撞到尾龍骨WTF

Ad咁廢想退貨🥱

打垃圾隊洗撚出ad咩

gg

屌 周身都玻璃

AD 賣得

屌咪傷呀大佬 一早收翻啦打垃圾knicks好心

好彩佢turn down咗我地offer

灰

學界d人仲硬淨

換番波b ok?
D pick 唔要了

GG?

湖人唔鐘意load man 唔夠啞狗醒目 唔傷=錢=champ

金翅仆街鳥

牛回家贖罪喇

落地太tough 佢咁既體 唔傷都痛到仆街啦

行唔到入changing room?
唔撚係呀?

打隊垃圾都搞到傷2個

計落我湖又贏

牙奶真係榜樣 打flu game

仲有cousin 復出😚

行到呀

撘ab 機會大少少

Ad 傷一個月好啦

古狗成個高比咁

Foul咩

卜回歸

Step up了

廢老帶隊準備連敗

一場得一球呢d

西11實力

場波真係易打 鳩衝就有foul

Ad行到嘛？

勉強得 應該提早收工

呀叔呢排傻左？係咁鋤樽

真核ad

入all star

ad依野好小事
唔係扭傷
係撞傷
一個月內好得番

球員最怕係關節扭傷或者扭斷

米撚燈

AD如果要抖一年 仲簽唔簽佢好

一定簽啦
冇替代品

條尾龍骨咁能多神經 你估撞親腳指牙

收埋廢老Ad 啦
出下班Dudley cook乜柒練下兵啦
衝乜第一

古狗Q4 20分

你揸住cap space 但今個暑假自由市場無更好選擇

睇電視好似係尾龍骨落地

玩撚完

ad收咧

岩牙 打NYK班垃圾 出THT同字母弟都屌打啦
成日唔俾人地打regular 想賣都無價 想養都養唔起

你要刷數據有咩偈

對家唔出細摩
點驗貨

等斷腳以後唔洗刷

曲 季初都有出下 ， 呢20場出都唔出下

抖一兩個月啫
但真係好玻璃

上帝
我願意用 牙奶雙腳換 ad 平安無事

咁樣跌法真係隨時收咧

加多隻古狗

弱點係春袋

I feel bloom, I feel bloom, I feel bloom

仲要驗咪玩喇

加埋友蛇

古最需要苦練下拍波同passing先

Professionalism 你識閪

季初無RR9

D 基本功打左3年都仲係咁廢

又逼卜神出真功夫

Anthony Davis's X-Rays were negative, but he's sore, source says.

抖下啦
lead 廿分 二佬咁都帶得輸可以賣

爆炸了

星期六先有比賽 應該出到

猴應該會再多d上場時間,數據應該再靚

正常，起碼痛幾日
Clippers 個green 之前好似類似咁傷 休息左3個星期

對面個knox都幾廢下

悶到 睇到訓着

低配b

成隊冇個勁

希望只係撞瘀咗個patpat

KCP 真core

Rj幾好wo

比猴分多d上場時間啦佢宜家咁有態 AD唔係點撐到po

RJ 唔聲唔聲攞17 8分，但係對隊波又冇乜幫助咁

反而我幾睇好佢

牛佬bully奶

廢過古狗

卜真係好撚完美

KCP fade away3

Kcp勁到

kcp三分就嚟50%

wrongdo唔聲唔聲10個助攻

Kcp比人打完個腦 又升左LV

黑人點睇瘀左？

卜神降臨
卜臨天下
卜帝君臨

Kcp 上starter 就會7

會反白

d太監真係咪撚再講 咩kawhi 有得打幾場 休1場之類果d廢話
呢場穩贏既波 隻奶共狗都係要刷數據 唔肯坐下

kcp算唔算無解

反仆又柒

成身肌肉 跌親下 冇事既

頭先白色帽條女正到

卜算唔算湖人最強一號

講真仆都真係幾快下成隊最快係佢

唔計dlo係

好耐冇人反仆 岩岩出番黎？

快攻之鬼

又話有新仔THT既

唔識波先反卜

快有撚用咩

算無用

係
羅狗無速都打爆29隊

Dlo 行埋一二邊啦

禾叔歧視00後

on9牛扮乜撚野 俾廢老in your face

AD今日搞乜

收啊奶未

下季見

第2強

rj 防守智商=0

猴for 3

太易玩啦

dh39

猴for3

randle果種廢

廢老唔係curry但係咁放佢真係會入比係睇架大佬

CLS

牙猴smooth到癲

哇 屌你咩 猴

廢老成日一輸波就話自己傷
但贏緊30分都仲要出場刷分
做戲做全套好嗎

ad 有約好續啦

猴自信3

真巨猴

幾球都放成4,5步

to了 係咪有得睇半節THT

牙牛報恩

太監: 帶傷拎30分帶領贏波

又話病又成 咁撚大隻 會病？笑話

Who needs AD?

比盡值10m

Me

knox真係仲raw過bjai當年

Barrett天花板= Kuzma

俾人雪到傻 成隊俾morris搶哂時間同出手權

隻占狗笑番 代表ad應該冇咩事

煮留丹走

RJ

Daniel 去死

17/36 連湖d 3分都咁nyk真係執柒左佢啦

古又係到刷細怪 都好既唉大佬你搵翻d手感

突然出手咁soft嘅

牙煮好似幾勁

連古狗都打到all star咁nyk個種廢

古狗都輕鬆刷分 NYK個種廢真係

出都唔出Tht

似鬼咩 古剩係刷細怪頭先Rj對住ad都入到波

古狗垃圾時間先拎分

牙煮不黝有料 係vogel唔鐘意用
煮去其他team一場10+mins play time唔難
其實可以考慮減rr9使用時間俾煮打多D 反正rr9易傷又老

猴8分13板5 blk

Rr9根本廢

Cook 防守同passing都未及RR9

又話有tht 贏成30分都唔出
自家draft都咁教練

RR9 真係最廢

手足，

唔垃圾時間佢邊拎到...

姜丹真廢
煮可以當curry用

vogel似係季初試完陣有個list 之後就跟死個rotation黎出
好處係陣容穩定磨合會快
壞處係應變會差 無變化就易俾人拆&發掘唔到其他人既potential

食到大波妹

Rondo is the worst passer I’ve seen among players whose best skill is passing.

所以一場打8-10分鐘
分走少少green同rr9既時間 俾兩件老野抖下
佢第六人打法有時會有驚喜

女權撚

Aim冠軍既話THT應該無機會出架喇

或者進攻死火嘅時候出嚟

窮版大🖐🏻

開完vpn睇得翻
連完熄返就會順

same
但你無開vpn都睇到？

以為AD中槍
想睇Dudley

The Lakers announced Davis suffered a sacral contusion on the play and will not return to the game, according to Tania Ganguli of the Los Angeles Times. X-rays returned negative but the forward is still feeling "sore," Davis' agent Rich Paul said, according to Bill Oram of The Athletic.

Ad點樣 有冇事

連敗ready

睇牙奶帶隊了

睇下我湖二哥帶隊會唔會仲好似上年咁

太監又賴三賴4

viu tv會播星期六果場先黎冇ad慘

準備好講隊友廢未

35碎仲甘撚多要求

仲想點= =
未傷好

準備迎接癈鳩未

另一個乜水

Bobby Portis: “It wasn’t intentional at all. I went for the ball. Apologies to Caldwell Pope. Happy to see him back on the court and do his thing. My intent is never to hurt anyone or anything. Just tried to make a play on the ball.... I do apologize and I’m sincere for it.”

Alec Burks都唔G

Alec Burks

唔洗理啦，買菜芯加棵蔥姐

一直帶傷

一直話傷
贏=帶傷都贏
輸=傷住打要respect

他一直在玩命

永遠係不敗之地

送走個d green又換個d green托咩,我要dlo

我猢唔會回收垃圾

啱
2換1得唔得
湧同個冠軍陣分別不大
KD = Kuz
Iggy > Green
雙贏

左手curry都反,傻左？

左手要黎打飛機，林痴痴去搞個波🤮

卜呢排食左咩野
咁撚柒勁

ad情況如何？

應該miss兩場姐

有上連登

張相少左個人

Mirotic:...

am i a joke to you

𤠣認真有練過3pt

Thanks rr 9

🖐🏻☝🏻

😭終於表態了

句caption 好撚嘔心
有成績就bro
冇成績就變過路人 =.=“

嘩邊個再叫古狗做古狗我屌爆佢

反古全線收皮

唔怪得個頭黃到變金 不反了

喺得NY，唔係獨角獸果類天才型基本冇出唔到，Knox已經比NY養死左一半，好心trade嚟湖人

喺NY預左啦

黎湖人講養人你跌撚左個腦？

黎湖人過一過冷河出去咪可以拎頂薪入allstar

........湖人養人都麻麻地

湖人都養死左幾多粒新星

波羅B

未來top3 players

已係 top 3 la by post and under age 23
Pg ranking
當值 Lo ball

Sf
B

最想牙羅發聲

波羅B豬牛Fred Nance

班垃圾係有料嘅就唔會年年包尾
不過又可能教練問題觀望下今年kings先

Carmelo又打得幾好喎，當初簽少隻Guard簽佢都唔錯

屌 希望AD 抖一星期內就打得

MRI results on Lakers star Anthony Davis’ lower back injury returned clean and he plans to travel with team on two-game road trip (Dallas, OKC), league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

休兩場抖下啦 輸下有咩所謂
況且有共占都未必輸硬

After scary fall Tuesday night in Los Angeles, Davis underwent MRI that showed lower back injury is a bruise, league sources said. Positive news for Davis and the Lakers.

真係撞瘀咗

肌肉瘀左
頭一個星期行步路震一震都痛，個人會好唔靈活
第二個星期就明顯冇咁痛，但個人會因為個傷就住就住，會出現好多代償動作，如果梗硬出，有機會拉傷其他位
第三個星期，康復到50-80%，睇基因同年齡，愈後生好得愈快

Ad咁多傷病史，唔急就第三個星期開始先出返，每場打一半左右
最好去到第六個星期先比佢打返36分鐘以上

我前日撞瘀隻腳今日都無咩事啦

Bobby Portis was just fined 25K for his hit on KCP last night

咁厚甲都撞瘀？

李蛇，執勤期間整傷？
有冇claim 工傷

廢波真係發力想追mip

米燈

波b 又瘋狂to

對面件麥卡能算唔算吹大咗

打鐵大賽

個hayes 好似幾有潛力

好日唔睇鵝一睇2條廢青就出醜

終於炒罰

以後咪撚睇

點解d後備咁撚廢都擔撚住粒波打

雙榜眼3/13

英哥手傷？

比你燈死

學友應該冇睇

唔睇啦

英格姆勁到癲。。。

朗素波爾廢到癲。。。

10 ast

勁B準備三雙

隨時要坐一節

精遲玩嘢？
兩個板都唔俾勁B 拎埋

又逼害我B DLLM

痴線d sub 廢頭 坐一陣倒十分

有時覺得gentry同太陽一齊玩野 有得贏都唔贏

朗素波今日食了糞？

垃圾來

羅狗射完波未

勁b 肯拎埋果2個板未

比上面燈到唔拎了

笑到我

死廢青

b:你估我係廢老掛住擦數據？

牙ball比啲心機啦

廢就廢啦

早兩三場拎到20分又吹到好勁=.=

廢青波打回原型

真
爭1分上30

最後幾個possession都比ball玩

反波又然 又是美好的一天

迷羅輸呢

敢射就得,佢敢起手d分波就會易做好多

今日先著住牙ball睇，比fd笑9

件波衫

Real bro

This year the Lakers would like to conduct their business more quietly, though reports already have surfaced that teams are calling about Kyle Kuzma. According to a person familiar with the conversation, Lakers general manager Rob Pelinka initiated a call with Sacramento to gauge the Kings’ interest in Kuzma.

bogdan

加咩換先

De’Aaron Fox啦起碼

當人弱智

想要返禾

要禾黎做mob boy ok既

加holmes都勉強可以接受

barns+fox+bogdan係基本

barnes免費刀吾要

加埋太子禾先有得諗下

單換太子禾都肯了

無左羅狗，勇同鹿打到close game

有lo已紅贏到入垃圾桶時間

咪又係豬 就係少個人出黎殺死比賽

番黎做助教

死廢青又射波

白襪皮鞋學生哥？

黑鬼咁襯法幾好睇

睇樣喇

坐係羅身邊
手感仔成個路人咁

Barnes 食屎啦

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

屌奶星NYK個Portis今日又F1 foul
仲要foul得同打kcp一樣

證明佢唔係矛，係真係廢

mirotic 同佢一隊都比佢打到入院

做佢對手預左會死

屌 連戲啫

portis準備俾人停賽啦

屌好小事姐

28.9%FG 11.1%Three 60%FT

估下邊個咁撚clutch

比多d tips ok?
幾碎？

ad想簽2+1
你老母嘔番兩個champ出黎你先好走呀

Ja ga要tips

正路 wor
2年約 opt out 儲夠10年 service 攞35% max

rich paul d 人真係養唔熟

2020仲有人反我皇

同牙奶一樣.....

等牙奶退休就走....

跟住yc番黎組隊,10年後1號同14號就要退役又少兩個number用

Josh Hart

Clutch time 有撚波掂咩

(上面個data係clutch time only)

咁即係廢B了

B 36.8%FG 25%Three 75%FT

求Source
想睇埋其他stat
E.g attempt

仲有2號呀

諗起都扯

佢有5冠？退2號

1號一定退啦，KCP 勁到咁

見到Bjai 係鵝打到幾7都好, 都唔會好似係湖時7幾球，就戰戰兢兢。

梗係啦冇壓力，點輸點柒都冇人理

今年開始d心態似番個allstar,但仲未夠

其實真
證明老大真係好撚痴線
對爵個3球Air ball, 換轉係b狗，應該腳震到走步

係B我驚佢嗰晚自殺

屌笑4

如果係羅應該入晒

反b dog

佢幾時跟白頭佬學返保雲一招半式

廢老算數一數二

廢

牙羅clutch到...

血管有冰不是口號

$600 同到牙冰情人節食飯

仲有個破冰遊戲...

好色

咪亂諗啦 牙冰唔係咁隨便

有冇得炒飯

Kobe灰撚到

我有

Wa牙禿啲票

Tacko Fall

羅b選情告急!!!

唔好浪費資源係佢身上啦

牙叔仲多票過dlo

我地黃綠迷fanbase大撚到

年年成績唔錯既jazz又冇人投
反而榜尾既吹羊拎最多票

冇星味係咁

俾連登仔刷票刷到入all star

東岸都無人揀
btw herro nunn應該要入

幫屋企人投Lo b

b今年真心應該入

值得入

反波狗dllm

我有投呀禿

其實成日見到佢真係好感動，真係無缺席過任何一場坐bench，真係好希望佢球員生涯唔好咁快完，甚至有另一個高峰
佢對籃球果種heart，比起現役好多健康球員都多好多

場均25分+自己帶隊

按你standard Booker應該做咗幾年票王

刷分仔其實都係allstar callibre

希望唔好trade佢

留佢 再簽Darren

要加埋然波
好似當值咁

我諗都未必有隊要佢

請各湖人巴打保羅棄禿

推呢個

傻9Chamberlain 都退啦，訓醒未

問題係2號仲有老魚
幾時到波狗

Why not both?

留意到巴打數一數二最迷羅
同松川猩差唔多

湖post出名多弱智
當中以樓主為首

你係樓主跟班

想買隻Kobe figure擺下
有冇手足知香港可以去邊買

機場禁區有
24+8

西岸兩個要晒唔得咩

反波狗？

波仔場均3雙先投啦依家場均3傷就有佢份

型撚到

當年呢對鞋震腳到仆街 我190磅著到膝頭痛

Crazylight？
adidas最靚嘅籃球鞋

D人灌票比兩個刷分仔
都唔願比羅

點解要投俾條病假撚

會唔會請羅仔去你婚禮

唔招待狗喇

Kobe 11 同 青蛇 最靚

更新人士笑鳩人

禿算唔算真人版一拳超人？頭越光越勁

好心佢移植lightstrike落去 reboot對鞋啦屌

真心型到仆街

名記爆猛料！Leonard：拜托去告訴Lebron別害怕和我對位

美國著名籃球評論員，A-Smith就在一檔節目說他有可靠的證據證明Leonard曾經說過：“誰去告訴一下Lebron，讓他別再害怕守我了。”

陰公豬

沾狗: 黑記假新聞

廢老表示唔會墮入圈套

SAS

其實foj真係好驚

可愛真係唔成日放毒蛇個類人
之前suprs個形象唔撚同哂

屌你老尾Doncic屌打占狗
又話占士會令隊友變勁
做乜鳩俾牛仔大炒

睇牙奶打大飛好過癮
Switch 走 pg, 換左啞，再swift 走啞,換左癲狗
玩玩下都冇左20秒，淨番4s
原地插兩下花，step back , 好彩就有人走back door ，都有機會呃到助攻 or 9成 鳩射3分。

但好在有ad/ myboy屈高補藍

playoffs又變返一猴四射

唔好攞一個有機會爭Goat嘅球員同牙奶呢D FO比啦好嗎

咁快講定？

唔通等FO原地插左20秒先講？

羅狗肯復出未

肯回家未

單換牙奶？

搭klay <> 奶

"Nowitzki recalls his matchups with Bryant in high regard, saying that he is the best offensive player and the best player that he ever faced off against during his time in the NBA, according to an interview with ShotScience Basketball"

系，2011 final Flu game 都照贏牙奶

羅呢對呢

法國kobe司機成日互奶

羅狗又射波？

AD聽日打唔打

D’Angelo Russell won’t play against the Clippers tonight. Will return in Memphis on Sunday.

Lakers star Anthony Davis (back) will sit tonight in Dallas and Kyle Kuzma will join starting lineup against the Mavericks.

The Lakers have promoted Rob Pelinka to Vice President of Basketball Operations and General Manager.

勁b屈能到...

對癲狗廢事又俾佢搞到傷啦

Bjai d 3分尾撚到

鵝啲進攻幾流暢

今日上40喇

助攻 mode

講笑 應該又係20分完場

原來B2B重要打塞狗 應該唔會爆了

見佢做下波，weakside 等3分
舒服

B洗唔洗咁能勁牙
真係成個Kd咁

勁撚到...

Cls 半場仲有分幾鐘睇仲係10分
原來最後1分鐘拎7分

B要回家了

條水貨又出唔到 俾返波b我

Doris 淫撚到

開新Po啦好嗎

999

1000